美股認真討論區 MCCXXXIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

就快冇post用

咁快1001 小妹嚇親

依度個個真係少年股神

咁多少年股神
我無地自容

Hkd

Agger 市場恐懼指數直線上升

個個都7位數

我仲未做到股神
我想退出連郡

潮絲你幾時變左紅字

re 澳巴
尤其是係佢去中心化嘅概念 根本冇理由唔郁佢 監管又唔知可以點樣做咁我真係覺得分分鐘會一刀切 但自從 08 年之後就一直印錢印到而家 停手唔係殺傷力重大咩 ？

死人妖

潮州佬唔好扮女人

癡撚線 20 倍

50k炒上去

小妹不嬲都係紅字

咩事

你地全部夾埋逼害小妹

38k咋

加入郡絲派要交會費

終於轉佐紅字

都玩咗幾年了
後生仔係大膽啲

最初係 而家舊錢大咗就揸返啲大股

會費係咪一次性交一年

米屈拉 一陣啲新會然以為我係仔

我最近都主力炒penny

其他郡絲都喺佐敦交緊會費

典解你無去eaton交會費

Sens 算唔算

要財自了！ 炒邊隻

小妹毒撚仲問

eaton垃圾唔好去

你仲唔認你係人妖

其實set好止蝕 計到條數係正數 根本唔會輸

夠黃 好似巴打啲底褲咁

我都有揸掘礦機嘅股 不過係有時會覺得有啲驚央行會郁佢

炒咩多？呢排我都有炒

係

件事唔係咁樣

小妹都想申請

咩都有, 係penny都炒
最近一次SNDL羊咗100%, 不過因為太妖所以好細注

炒penny個回報都幾好，但好花時間睇圖同dd

我都知
問題你唔會擺100%攞去賭大細㗎嘛

Anthony最起碼都改返隻紅字先啦

無下次啦

好快又可以重刷

你恰小妹

PENNY我唔做DD, naked chart trade

結果第一鋪就開細

和都死

因為你day trade?

我玩乜都淨係敢落5% 見佢個勢唔錯先考慮加倉
Sndl 1.9嗰陣唔敢高追

唔係DAY TRADE架
都係睇圖睇睇有冇走壞

我都唔dd 因為唔識

又可以證明學識係會阻人發達

有時新能源同biotech我會dd埋，俾o的信心自己

我2.21追入, 因為睇到TLRY升咁多但SNDL反而好似冇咩動靜
就入咗一注
因為感覺佢比人撳住未爆

小心爆落

買廢老股既廢老輸到仆街(我)

Set好止蝕唔使驚

唔會啦, 我買入個位, 成個大麻都係炒緊
明明平日SNDL一定有份, 佢個日反而唔係好升
所以我先敢衝入場

Hit完你止蝕彈上200%都會發生

我追唔追到呀

you are not alone

你砸幾多入場先

因為我全唔全到咁係咩呢

唔係跟hdd 咩

想追小妹

都唔明點解我SH啲penny永遠無短炒嗰啲賺咁多

唔輸就係king
賺少200都好過輸20

You are not two-lones

利申 我打速成

Sorry 係咁打錯字

你注penny如果太細都淨係夠飲茶用
通常我玩啲.1-.3 買5k

換咗SSD

我注10-30%

咁真係你唔好彩
當初.19 入CTRM 你都發達啦

我到而家都未財自, 就知道唔多啦

止賺師

我都係今年先賺錢 財不入急門

但我啲廢老股輸到仆街

屌

會揀GBTC 定 MARA???

GBTC
MARA升唔足

overall係gain咪得

咩呀完全唔知你講咩
點解個個都係人妖

咁嘅心態賺唔到錢架

連郡個個都係郡絲有乜問題

又逼害小妹

慢慢嚟

絲打飲大咗？
打錯字

仲唔快啲搵下隻ocgn?

起碼走咁啲先啦
50上500同500上5k都係賺咁多

大鑊
我睇完都唔知自己打錯左個咩字？？？
係 我好大😂😂🤣sorrrr

開始忙 好返少少要趕fyp + 睇學校
可能忙埋四月先慢慢搵 我連mm啲書都未睇
依家專心ocgn後續 搏下上兩球

@石仔

原來你都係大學生

5k再上30k

邊到好大

呢到好多學生股神

「天佑緬甸」緬甸六四準備於15號凌晨上演 （2）

最後一年做學生妹

咪再扮女人啦好無

上半個月個個都咁淡
下半月準備gel頭

你有仔啦喎

做咩又逼害小妹

太空站巴打係唔係唔見咗

唉
我都想
不過而家飲咗酒先夠膽講咋咋

啪啪啪

好多都唔見咗
仲有教主同自由高達

上咗太空屌閪

佢好似唔見咗幾日

出黎啦, 不舉高達

人地屌緊女牙

print(“I really congrat you!”)

我唔夠膽講野

小妹陪你傾計

大學學嘅野得10%用得着
除非做HA/政府

棍

？？？？？

咁夜仲未瞓

左青龍右電話

美國個武肺新case少到

好淫
你呢

疫情止

嚟囉
我地開局

好遺憾成世未玩過呢d遊戲
突然覺得自己無左青春
如果中學暑假去camp同d女咁玩就爽皮喇…

who

想用ft 孖展會唔會好不智

會，借稅貸啦

想同你一齊種田

你估咁易咩

想去邊個國家種 泰國好似唔錯

邊有人用泥種

油52周高

日股做咩事 突然升得咁急

地震

日元貶值利出口，升

因為日元走弱

送錢俾你洗喎

冇鬼佬要避險

今日美市放假

日經上到3萬 呢個龍市仲點可能跌到

仆街了 gel頭gel到咁 係跌市先兆

gel撚左幾個月都未跌,定d黎
除非你想入青蒼派俾人左右互巴

幾睇好亞太假期後牛年第一日個個開紅盤

抵屌唔洗證明文件 方便

巴打你係咪紅升綠跌

貴撚到

不嬲都係睇綠升紅跌
不過華人股市術語「開紅盤」不嬲都係解升市

上年冇記錯放完假一開市即FREE FALL

賭場又唔開

Gogogo

陳肇始：冀市民接種疫苗 或納為進入處所條件

唔打國產疫苗屋企都唔比你番

點解賭場唔開

拜登日

冇得揀 有撚人打咩

要問拜登

我住村屋想睇佢點阻止我返屋企

買幣囉

上年瘟疫開始

bidu啦，食左佢回港上市果一水先

大家唔好用牛牛啦，課金比我好過啦

你擺左個payme qr code上黎先啦

Payme唔離岸架

亞洲假期美市仲開嗰陣D亞洲股嘅ADR 交投咁好
況且今年情況都唔同上年

新一代payme 股神

都要轉落你香港戶口你先轉到離岸架

係咪可以問你拎number

係未唔會再有6月或者9月嗰棍

石巴你都係想借啲意貼個payme QR code 啫

三月棍

有咩App 可以record 埋options trade

用緊My Stock 好似無

自家製

10月尾果棍

炒飯？

好辣-.-

美國一換個廢既做總統 就成個世界都亂曬

石子又識唱歌又識煮嘢食

淡淡又係到阻人發達

今晚無市架大家

明係中共係後邊搞鳩佢 逼美國同佢談判 今次逼唔成 下次就台海玩火

呀侵在位既話 邊夠膽咁做

What is this?

End Game

咖哩與蛋炒飯

其實我想有依一棍

之後加少少蠔油就有甜味了

依幾棍先岩一棍唔夠絕望

ummm 我上星期五都睇到
我都覺得自己cls

Trading view 有人數埋浪出嚟
又有fratal撚講同一樣野

不過咪傻啦唉

數浪有鬼用

數浪無咩用
但當啲ta流派converge同一個conclusion
咁都有啲睇頭嘅

落多d油會好d?蠔油加甜少少都好

又嚟三月果個禮拜

每日put 都數鎂

但zm班空軍比人射哂落黎

聽日又要對沖啦
賭場又唔開

有無人試過IB借錢轉返落自己銀行戶口?

傻淡又出嚟洗腦

Zm=反向指標

青蒼派又出黎招收弟子

大家呢排有無見d 心水股勁插就想allin 既衝動

覺得自己賭隱好大

未聽過

佢前幾日話自己喉嚨唔好 要放棄唱歌

石仔技能:
五線譜
半導體大師
農耕者
作家
歌手
名廚(新增)

你26歲先出智慧齒？

緬甸單野有小小奶野，雖然國家係信佛，普遍人善良，但亦有好多武裝組織，即係話，平民有心反，係好容易攞到裝。

今次支那步棋係好險，若果發展不利，係會燒埋入去雲南

唔出奇架？我都係差唔多歲數出

成件事總之好煩啦

無市就好心唞下啦

大典

智慧齒同唱唔到歌有咩關係

會發炎

佢做咩都係錯嫁啦 香港都搞到咁

個個都知實有一棍，但個問題係未唔知可以扯到幾時

考古證明話殷商文化係源自石家河文化架

岩岩睇緊呢本，好野黎，正正講緊支那半島

經學研究

你第幾代傳人？

(牛牛)唔夠一年交易收費$5000美金

貴到呢

我做研究做出黎的

你意思係你係俾人做研究做出黎？人造人？

夠錢keep margin咪得1.6%息抵到

石仔幾時返大陸實地考察,想睇你去現場既研究

我有資料證明石家河同殷商既關係

洗鬼實地咩,影相夠做啦

想睇吓

石仔技能:
五線譜
半導體大師
農耕者
作家
風水大師
歷史學家
歌手
名廚(新增)

勁

感覺上會升番兩個禮拜
而家仲有好多人吹淡風 話會重演上年劇本

你post完張圖解釋吓得唔得？

但調番轉睇
張圖係支國o既人影出黎
即係人地都一早就研究到出黎

有無聽過坤乾易，伏羲八卦轉180度。代表日影長度

我唔敢問

傻的嗎，我畫左張圖之後先出土架

期油爆升

咁點證明石家河同殷商既關係？

有冇咩美股tg grp入下？

唔買升都唔會買跌啦

宥子payme gp

坤乾易係殷商用，屈家嶺紡輪就係原版。即係話大溪—屈家嶺—石家河—湖北青龍泉—殷商

音樂椅

GME有一個

war?

我聽唔明歷史
但係我聽得明唱歌
你會唔會有啲唱歌錄音可以聽吓?

不了

咁你平時唱開咩歌
廣東歌?

石仔做作家同歌手都唔肯share
係咪簽左保密協議既藝人黎

早乜咁早就同石巴開圓桌會議

都唔紅,有鬼用

blockchain相關會唔會繼續上？
Miss左riot SOS ninecity 第一水

大家一齊陪佢玩

冇市開，冇得鳩叫，大家已經悶到傻

真係藝人?

唉 侵在位既話 一定會公開話係中共背後支持緬甸軍隊

俾呢個廢登做到 真係呢4年都敗埋美國剩低既野

美股post有千幾人聽你唱歌wor
我唱都唔知有無咁多人聽

唔係囉

你可以打俾elon papa叫佢出多個btc twit

無頂嘅野無話遲定早入
係爭在你諗住揸幾耐
風險就自己諗掣就自己噤啦
亦無人逼你參予 blockchain

太陽底下無新事，我估個pattern 會同上年一樣

我唔想睇你個倉
我想睇你唱歌多啲

有冇link

擺返落mortgage link都仲有賺

邊個係勾二嫂蘭仔同反骨仔小莫

GOOGLE又話退出澳洲

btc 係咪閪冧

這些機會

過兩日就龍返上黎啦

冇事喎
善用日線圖同拉長個timeframe 睇野

我反而係好多股都想買 但無錢

btc 係 in case 美國QE收皮股災嗰陣嘅保險嚟

台灣真好

新年都推得咁快

但金三角周邊國家都冇個好人 真係反到？

Oh, there once was a ship that put to sea

And the name of that ship was GME

Her stern dipped up, her bow dipped down

Hold, diamond hand apes, hold

HA

SOON MAY THE TENDIE MAN COME

TO BRING US HOOKERS AND COKE AND RUM

ONE DAY WHEN THE HEDGIES ARE DONE

WE'LL TAKE OUR GAINS AND GO

今日年初四咁既面口呀 梗係快

幾鍾意睇你每日post台灣嘢

其實美國可以默許甚至支持印度出頭
其實印度係好唔滿意支那係佢地頭搞事
緬甸軍閥遍地，印度要搵肯定搵到代理人

下次唔該背景加返

石仔預計自己個細倉幾時上到100萬

石仔你個倉9k未

入錢咪有

我隻印度銀行升左7成

依位係你邊位呀

各位ching

新手想問將銀行90% cash 入voo
算唔算高風險

Icici?

見開波浪,呢個風平浪靜有d唔慣

依到個個margin 200% 炒妖股
你買voo同渣現金有乜分別

Hdb
Icici升幅好似差唔多

又唔會燒到雲南，緬甸就係因為d人太善姿，反唔到d咩出黎，依家d西方國家都係睇劇多，無著數點會得罪中國。

幾十年前嘅HSBC

油價急升

牛市之呢家係投資印度既最後時機

益過大家的

問題係印度係咪真係有力咁樣食住上

睇過嗰間嘢盤數
= print cash, growth with India

美股認真討論區 CMLXXI

#681 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

越亂越易搵食

軍伐都唔想中央政權強大

支那同印度都係出售低端人口勞動力嘅國家
但係印度嘅人口年輕好多，出生率亦都高好多，支那人口已經塌陷
講高科技印度IT亦都好勁，西方國家出口科技比印度亦都冇咁多限制
支那暫時強過印度，但睇多10年至20年，印度係贏硬

好嘢太多，錢太少

俾武器proxy已可，咁近支那邊境，燒埋入雲南境就好睇

想認識

印度冇得轉
啲mnc 高層全部印度人

請問咩名

我全部都要

我去過印度…講真，佢地就連德里都係唔似樣…我諗大概係60年代香港既水平…

天氣太熱，搞到d人習慣左懶，日日坐係樹底無野做咁。

雖然未去過越南，但我對比印度，投資上我寧願搏越南好過。

矽谷多印度IT人其實都係因為自己國內無得發展，其實佢哋有人才，人方面印度勁過越南

印度一日唔搞掂種性制度一日都冇得向前發展
種性制度限制太大
有料o既低種性永遠冇得發圍迫住要去歐美發展

左上個女仔搶哂鏡

走左，可以唔跟國內制度同種姓，咁咪有得發圍囉。

例子:Msft Google ceo都係印度人

越南只係無內陸負擔既廣東
冇錯做低端工業係可以發達
但越南太細，承擔唔到對抗支那既帝國責任
只有印度可以托付重任

（牛牛）交易 SNDL 4000股，收費高達$1000港幣

(牛牛)唔夠一年交易收費$5000美金

牛牛數錢數到手軟

越南妹咪又係港女、廣東妹嗰啲種

點會係咁

例如軍伐而家控制一鎮，一定係乘機霸多10個鎮，再博政府攪掂所領安堵

政府攪唔掂自己都多10倍地

俾武器已得

印度有潛力超越中共,但最少要多20年,美國都鋪好路要扶東南亞降中共影響力,時間太短暫時未有成效

聽日終於開市，悶死

牛牛最方便係落盤最快
其他美國broker
要彈嚟彈去

set哂止蝕應該冇事既

又要屌 又要用

哩個係死症，冇得攪，越近赤道越係咁

就算支那北方，好多廠都係食完午飯收工，食完燒夜再開工，聽講因為夏天太熱嘅關係

無100幾十年搞唔掂，佢地d廢老廢中都未死，仲享受緊種姓既快樂，即係香港d廢老咁…

佢地死左，只係少左呢d人，但仍然會有部份人維持呢樣野，直到再過多1-2代人先會完。

make舊經濟 great again

所以我話投資上…

如果真係講打，你見依家日本都R晒底就知，唔夠地就唔夠資源，無得玩

印度有武器就自動波上架啦
同埋今日睇條youtube片
原來美軍好多私人軍事供應商
好撚癲 好多退休軍頭開完再同政府做生意
dirty work佢地做哂

Index唔係咁易玩

我覺得佢地d眉好怪

佢地應該係廣西+雲南+本土+法國混出黎

支共超越常理，已打破最少兩個宿命

其實以前支那咪又係咁
經濟開放資本主義一入去市場
多勞多得既現象好快洗到佢地腦
到時就個個奴隸咁款

叫做低風險過買一隻股嘅

無j圖好難討論

溝"鬼"樣

我睇就唔會咁短
始終上級種性係既得利益者
佢地邊會放棄自己利益
再者印度國教係印度教
種性制度由印度教衍生出來
廢種性即係叫人唔好信印度教
信仰崩潰隨時變成另一種危機

以人才嚟計一定係贏好多
不過印度唔好講科技發展
依家連當地民生都未搞好
如果有朝一日印度民生可以追到中共水平
中共應該連車尾燈都見唔到

買AAPL

唔玩妖股唔使SET止蝕，正常大股實有時間比人做對沖OR走人

好想移民去全年氣溫低過25度嘅地方

AAPL會唔會妹到銀行執笠都仲喺130-140

泰妹好多眉粗

大6既貴族係少數，而且佢地有錢過平民。印度既高種姓都好多人，而且有d好窮…

一個weekend冇睇股票
SFT已經升咗咁多

買左本多空睇左一個chapter ，到底入面啲嘢係2021年市場仲有冇用

對原材料有興趣可以睇埋糧食
糧食同油價有相當大關聯性
由於上年又武肺，蝗蟲，支那水災，依家預測話今年饑荒嘅機會好大
可以買ADM（唔係amd)睇吓有冇人血饅頭食

2020 & 2021 :

Flow = everything

跟雷公買算啦，唔使400水美金一年，輕鬆幫你財自

成日聽人講，到底咩係flow

永續龍市

工又啊唔洗番 梗係好樣

有冇人賭百度 ER

女主角好大波

賭佢閪lum

石囝你唱一首歌放上黎再放payme code
我諗一日回報可能都多過你執一個月石

點解

笑咗
呢啲宿命只係人類將想發生嘅結局
整合做「宿命」姐
唔好諗咁多
要嚟嘅始終會嚟
唔嚟嘅講幾多「宿命」都冇用

日日都開緊

印度妹，不了

所謂宿命=仲差過統計學
信宿命我不如信印度神童

渣緊正股

早晨大家 腳軟了

俾人屌到腳軟呀

賭飛子概念股仲穩

睇死er洗盤

早晨早晨
見到納期咁升法
想針了

net er先爆炸

er前都升左咁多

梗係差啦
得果幾個sample

我如日中天派架，神童呢d不問蒼生問鬼神真係on9

1516走唔走一半貨

韓文最嘈 d韓妹 講嘢好粗魯 不過應該幾好屌幾多汁

interesting
under pc ratio fucking low
buy put > sell put

點解出 ER 先酒嘅 我未入諗緊幾時入

fly commodity to the moon

家姐feel

好似假假地 似中超

一於跟我入adm食人血饅頭

番支那

Long 油定金屬

基本面不變sh
M&A係好事點解要走
除非佢係鳩收購

消息點都消化完啦，應該該會回番d 同埋次次賭ER都會收皮

暴巴其實係唔係硬淡黎

憑我打機廿年經驗 年尾睇270

買金屬產業股好D

高低冇人知根本

你唔驚撞巨棍?

但期貨leverage大啲

分注加 跌停先加 唔心急

佢地個個生命值（ytd) 300% 驚閪
硬接都無感覺

buy the dip分5注

林鄭月娥任內經常開支和公務員人手大增，猶如「亂使錢」陳茂波表明：要增加稅收

銅期好似好大張下

依家我都加咗好多XME同URA倉位

有人好似澳仔咁鍾意玩幾百倍leverage

聽晚先開市

又好似真 除咗 twtr 之外好似隻隻都真係收皮

次次都推到爆，一er 即大回

咁 er 完咗先入好過了

有無人講下傢俬由高位7個幾回到依家4個幾

年青人玩bitcoin咪無休市

龍升

同囡囡食好閪,死偽毒

浸過咸水屈你機

你分注咁入一定唔會高風險

all EV related is bubble
lit-> fair small bubble

CL 60

反正都係短炒姐

URA船長
地球兩大廢淡: Michael Burry + Zero Hedge

安裝「安心出行」，送＄20禮券

應該有堆阿叔師奶港豬為咗$20 走去裝

不如link up 埋 Yuu 啦，請問係Yuu 會然呀？

enron...

唔計疫情，佢呢個做法幾吸引，平時自己住，有客就有錢收唯一唔好就係將工作同生活合埋左

如果佢本身就鍾意滑雪 呢個唔係咩問題

但係日本政府對營運旅館，airbnb 呢類都幾大限制，什至有d荷剋

日經龍撚到

依個堅似

我覺得還好有永住權拎,最大問題係無得歸化only,但一邊搵到錢,一邊係自己興趣,再加埋有第2個家係日本,真係無咩所謂

我有睇段片，佢係鐘意既。

人人接受度唔同，有d人接受到工作=興趣=生活，有d人唔得，真係要試過先知…

基本上等於拆左再起過
邊可能有自動灑水系統

19年既事黎 佢成年放左係到架啦

咦,仲以為今年既事無留意

無得歸化無所謂喇，都有永住
如果真係唔憂生活，淡季就去其他地方旅行四圍住，呢d生活真係幾爽

時間長短都係問題
佢呢個只玩幾個月雪季 會易頂好多

冇 習慣同錢作對

歸化係有咩特別？
點解永住都唔夠仲要歸化

冇得叫自己做日本人

攞舊年黎做reference 統計學上咪即係50/50

即係事後數浪好準d frd

重要咩

襯痕指休市急起直追

你咁講又有道理
淡季就返香港/四圍去/大城市外圍住，真係無得輸。

咁生出黎仔囡會點？

係中國人

咪中國人
中國人身份同cut有線一樣
都係cut唔撚到架啦

無投票權無選舉權,你永遠都唔叫係日本人
生既仔女都係得永住權亦唔係日本人

根據中共個定義
中國人呢個身份 根本就係血源詛咒

實際d, 有無醫療同福利果d?無就要自己買保險

大把非支爆升股唔玩，死都要犯賤中個頭埋去

日本國民有既福利全部無wor，仲要多多鉗制 唔重要？

咁事實你真係唔係日本人
咁佢唔當你都好正常

應該就冇啦

講起中國人問題 前排先同個FD嘈完咩係中國人 我個FD話香港人身份認同係香港人 血源都係中國人

因為世界普遍共識係將chinese就等於中國人 就算係漢人都係中國人

所以你話拿到歷史同知識的話語權係幾咁程要 明明成句野都係有問題 但全世界都咁講 就變左真了

不嬲都係winner takes all

唔係咁…

你要明白一樣野，當一個中國人問你係咪中國人，佢唔係問緊你國藉，係問緊你係咩種族。

而事實上呢個種族係好籠統既講法，甚至精準d 咁講，中國人呢個種族係唔存在，存在既只有漢滿蒙回藏呢d種族，但中國人就係鐘意將d野籠統咁叫，總之係東亞樣，唔係日韓佢地就會當係中國人，而中國人唔係講緊國藉，係講緊一個種族概念。

我就係諗，個細路係日本大，身份認同一定係日本人，但佢無日本藉，咁都幾大鑊

其實中國政府係好叻 係專登將所有血統身份認同溝亂埋曬一齊 跟住就包裝到總知你係中國人

你諗下如果分左五十六個民族 遲下就會在分埋各個地方民族都唔同 地方勢力就會好抬頭 中國政府係好忌諱地方勢力 因為好易搞分裂

其實你諗下最簡單一個問題 中國係點定義 中國都定義唔到 又點定義咩係中國人 如果你將所有中國人定義係祖先曾經居住過係中國 咁成個外蒙古都係中國人啦 人地祖先全部侵略過中國既喎

支那一貫手段 將所有合埋同一樣嘢嚟講
等你分唔返開 最後捆綁
黨 國 中國人 中國
呢啲概念你求其搵個人 佢會答你官方答案
但只要你將佢分返開同佢講 佢又會明

都有方法既,就係教育下一代一定要搵個日本人結婚轉歸化

點解d人唔識分華人同中國人嘅分別

所以過多十幾年 當班幼稚園都要教埋咩係國安法
成個香港真係信我地堆黃屍係黑暴 收曬美國人錢 國安法係定海神針 真係唔奇

由其今日整個中國都將六四定義左係阻礙發展 就係因為六四屠殺將中國穩定 今日中國先可以咁強大

無passport已經戇鳩啦 搵支那大使館保你上機？

但當你問佢地日本係咪中國人，佢地又會答唔係，但佢地又解唔通點解日本同蒙古都佔領過中國，但蒙古會計中國人而日本唔計。

我俾過呢條問題我家小粉紅，佢真係呆撚左唔識答。

太廢了吧. 咁多老美gap up, 點解要買支拿股. 仲要如果個人係香港, 正職唔多唔少都已經有支拿生意. SH都唔會SH 支拿股掛. 今年無審計都可以照出ER

無學過依個概念 佢地華人=中國人係外國出世/長大
本質你都係中國人

所以新加坡人血源都係中國人 好恐怖既依個邏輯

你去到英國 D藍絲最鐘意講 大家都係中國人 中國人緊係幫番中國人

但明明我地係華人係漢既民族 漢既民族又唔等於係中國人

其實簡單講如果你過到去冇唸過生仔咪唔理歸唔歸化，識兩公婆係台灣人，兩個人都有永住，但冇唸過生仔所以話唔搞歸化

你可以放心
係一定會

答案係 輸打贏要 有利我方就當係
只要論調配合到 日本人都係徐福三千童男童女
日本人先是中國人 再成為日本人
分家唔好再仇視宗家 回家吧小日本

其實都無漢民族好耐喇…
研究顯示大6人全部都係蒙古種
我地就係南越溝漢人。

歷史不嬲都係由所謂勝利嘅一方去編寫
勝利嘅一方只會用佢哋所寫嘅歷史去教育下一代

相對波蘭人同猶太人 我覺得香港人身份認同仲大件事 人地都仲有宗教去連結住全種族 我地連宗教都無 我地可能唯一團結大家手段就係連登........

依個身份認同可以維持到幾耐 我其實幾懷疑 我不求香港獨立 因為大家都知無可能 除非打WW3 仲要係美國羸左 可憐香港人 俾我地獨立

我更加希望係 如果有日香港人分散曬 仲有野可以連結住全部人 等大家仲記得咩係真正既香港

用血源論騎劫曬成個民族概念

所以你會發覺支共好撚鐘意將少數民族嘅族源拉到去炎黃子孫d fd

>我地可能唯一團結大家手段就係連登........
陰公

兩廣 越南 泰國 呢啲都係南越人
同北佬唔同 無論骨架膚色
你細個讀嘅成個中原史 其實唔撚關你事

咁就4日假
出去拜年拜神同人迫
無咩野做過就完左

以色列呢d真係有獨特既宗教傳統先可以再聚埋…

香港人分分鐘變吉卜賽，或者過多2-3代人就會消失。

炎黃子孫 中國五千年歷史乜乜柒柒
你係咪有過新年 係咪有拜嗰幾派
係咪有讀孔孟
嗱我哋個個都係 大家都係中國人

都唔算既,其實每一個朝代更替都有北方人向下南遷

我有收利是嘅話，我就是中國人

咁外國人收利是，都是中國人

屌，原來中國人咁易做

宜家有互聯網會有D唔同既 但我都唔太睇好 前排沈旭暉就係同練乙錚依方面既野

要睇人個樣先識辨到祖先係乜族源人

你用筷子已經係中國人

本身捆綁曬乜撚嘢中唔中國 中國人個概念已經夠柒
仲要成班無撚腦走去一齊講
唉啊我哋都係中國人 夾硬加個身份俾你
再講人哋外國對我哋點點點 自己友柒唔緊要
但人哋恰我哋就要攘外 再夾硬俾個感情勒索你

都唔係既，我個人係相信當年秦代武裝移民已經打亂左種…

之後幾個朝代對南部既開發同海上貿易都令d人多左機會打亂種。

反而d北佬…永嘉之亂，南北朝，五胡十六國，最緊要係蒙古…對比返d人口就明以上講既時代都係男殺女姦，打亂晒d種，根本已經無漢人。

北方而家個班多數蒙古女真溝亂哂既外族,真正漢人多數俾人殺哂/南遷

問題係香港人既特別就係鐘意融入人地文化，同埋鐘意多元文化融和仲有既就係重商主義，創富精神呢d野…

除非有人係外國聚到幾十萬香港人再玩過，唔係以香港人既特性係實散

華人唐人≠CCP蝗

無架喇，基本上係已經溝亂晒，問題只係d基因隱性同顯性問題，即係有d人天生特別黑，可能本身上幾代係有黑人(古時叫昆倫奴) /東南亞種。

頂，咁日韓同唔少東南亞國家又輸

同埋宋朝定明朝個陣香港有唔少原居民主動聲稱自己係漢人 從而可以合法佔地
呢班成功做「漢人」嘅人變成今日嘅圍村佬
失敗個班就變成疍家人 即係水上人

★突發！深圳市政府為樓市定價，全市業主身家縮水三成！

共你個產
樓市gogogo啊嗱
依家咪無bubble 有配樓價

信政府，唔驚！